自從有咗男朋友...

無再便秘

知係基喇

thank for sharing

男朋友喎